[DSE]通識中場/賽後討論

卷一難定易？

ea9sy

屌
唔夠時間寫

幾易
不過寫唔切

好撚易
check卷嗰陣開心到笑
係我做過咁多份卷最易既一份

啱呀

係 寫得快又唔離題就輕鬆攞星

屌 我聽到唔少蝗係度考

屌 寫唔切

個題共融爭d寫左南亞九

me寫咗低等民族同高等民族

少數族裔點寫

少數族裔個題難撚到

咪又係民族差異 共融 小圈子 同食洋腸

香港華裔夠白痴啦
嘥哂寫字d力

容易 最緊要有食洋腸 屌洋閪

少數族裔 中國減貧 新加坡vs香港開心指數

第2題有D難

我完全唔知1c點做

中國你溫就好易

南亞狗

3a唔太識
3b屌柒政府啱晒 又可以講下橫洲 又可以講特首欽點

我建議官員落區

開心指數我驚離題
因為我答左
六大生活素質即使較低無損快樂

咪又係城鄉差異 同見識唔同
城鎮啲人廢極都夠吃喝玩樂
有個講搬晒啲窮人入生活水平ok嘅城市

我覺得香港人娛樂大於一切
又係6.幾咁高

上面擺鳩明擾敵 唔洗理

btw 係度9up好過溫卷二啦

卷二一定唔出深野

屌 好撚難喎

有冇人可以講下出咗咩？

卷二點睇

q2 巴閉囉 英雄主義 疊馬

有無人同我一樣覺得好易

癡線真心易

屌
答左第三題
中伏

少數族裔+共融社會
城鄉差異+扶貧計劃
生活素質+改善

換時裝+全球化工廠
電子煙+禁售
科技街市+傳統街市

其實p2 應該第一題最易
之後3
最後1

第二題真係易

但要講好多個人成長個d
好煩

推一推
卷二揀3

三既頭一題易
第二題伏

Ok la

a)
1. Personal fable based on Elikind
2. Curiosity
3. Social comparison theory

第二都伏 ？

仆街，寫咗貧富差距

主要係城鄉收入差距

果題可唔可以寫城鄉+城內兩個point?

佢問反映咩現象
你寫現象係城鄉收入差距

唔係城內城外（呢個只係推論佐證）

城鄉差距麻麻哋，幅漫畫反映唔到有城鄉，反而強調係貧富